Emma Watson根本就無貝兒個種氣質

唔係話佢唔靚 但完全唔適合做belle

搵番香港bxxxx ma 做就一流

乜水

應該搵我老婆做

唔好賣我去大富豪，我要去中國城呀呀呀呀呀~~~

以為講緊陳貝兒

愈大個樣愈俗

你唔好埋黎呀～我個口好臭架～我成十日無擦牙架啦～～

我要10隻燒豬

屌。終於有人講
佢係靚但真係唔似Belle
我睇極都覺得係似p落去咁
其實Luke Evans做Gaston我都覺得

夏蕙E

以為陳貝兒

佢睇落只係cosplay bella多過佢係bella
Emmy Rossum做好過啦 又唱得

嗨 大家好 我是香蕉
王國紀元是一款真正的戰爭遊戲
最一開始我會玩
是因為山豬也有在玩
然後我去他家
看到他一直在玩
他也推薦我玩
然後我只要一上線
他就說叫我把資源運給他
我一開始都一直運給他喔
到後面我慢慢發現
我資源幾乎是不太夠用了
然後他還一直叫我給他
我想說
那我玩這個遊戲的意義到底是什麼
是因為他玩嗎
我就跟他說
你資源你要你自己去採收就好
我自己也要玩啊
然後他只要跟我講
我就都沒給他了
我覺得一開始玩手機遊戲的時候啊
通常都是在睡覺之前這樣子玩
然後我也想說是打發時間的遊戲
結果玩王國紀元之後
才發現
他其實有很多模式
是有那種冒險的
英雄的
還可以練兵跟大家對打
其實我在出外景、收工
還有在等通告的時候
我都會拿起來玩
因為那個光是等那些時間
要馬上一直上去去更新
才會比較快節省時間這樣子
然後我現在無時無刻都會一直玩
其實我抓空檔的時候上線
是為了要去採集一些資源
然後研發科技
因為科技在策略遊戲中呀
是非常重要的一環
不升級不行
其實這個遊戲裡面
我最喜歡的一個功能就是
聯盟這個系統
我之前在玩手機遊戲的時候
大部分都是練功
一定要練得比別人強
就很有成就感
可是玩王國紀元不是
在聯盟裡面
團結跟和諧其實是最重要的
像是我朋友阿
如果被打的話
我們就可以派兵去支援
我覺得呀
去攻打人家的城牆和士兵呀
最過癮的一件事
大家一起集結士兵
同時把人家攻打
那個城牆倒的時候
我看到那個動畫很磅礡
我自己心裡感覺也很感動
這是大家一起完成的事情
不是自己一個人的事情
其實之前在王國大戰開打的時候呀
我有跑到別的王國去清他們的礦
之後才知道是華人盟
因為他們華人盟盟主
跑到我們的外交頻道上面
一直來抱怨
我看那個ID
阿… 怎麼會是他
然後我們的外交官就有在上面
特地因為這件事喔
一直幫我道歉
我想說完了
會不會被踢掉阿
結果也沒被踢掉
之後我是覺得滿抱歉的
可是
其實我也賺到我的那些殺敵數
其實我覺得是很划算的
王國紀元人多才好玩
保證你一玩絕對停不下來
趕快來下載
香蕉在K29伺服器等你們
趕快一起來車爆外國人吧

好彩佢冇演La La Land

佢有試鏡？
好奇一問

Agger Emma Stone個觀感夾好多

呢個表情好有心計

Damien 即係La La Land 個導演
搵Emma Watson 同 Miles Teller演
但Watson 因為Beauty and the Beast 推左La La Land
而Miles Teller 叫價太高
跟住原本Ryan Gosling 都做Beauty and the Beast
因為La La Land 推左

個髮型唔得

搵Emma Robert / Lily Collin做會唔會夾d?

有聲

感謝回覆

乜唔係 「我唔要去大富豪」咩
btw 聽到啦 朝朝都咁嘈 你lang返去中國城啦

emma watson 好大陣蒲味
佢d 笑容好奸

我都覺得佢唔似
貝兒明明眼圓圓

呢個正好多

坐完監未？
我問你坐撚完監未呀屌你老母！

唔識都唔得

背景既光加埋佢既手勢以為哈利波特又出新野

Agger

個樣唔夠天真純情

呢個都唔識，睇黎你真係啱啱先放監喎

係呀 前年衰11 坐左幾碌
快d介紹我識

咁...我唯有賣爸爸啦

Miles Teller 貴過Gosling

屌 MOV0001 仲未有唔斷全套

Lexi Belle?

好似話Miles 個agent 要求6百萬
叫多2百萬

屌你老母

咪臭係個女權撚唔肯電頭囉

識你個閪
死監躉入返去踎啦

個樣一睇就好有心計同左膠女權種世故feel

英雄所見略同

佢個樣奸到似想食左beast多啲

果日睇到imdb見到原本Watson係Mia嚇到心都離一離，好撚彩搵番Stone

真係似cosplay
美劇once upon a time個Belle都似過佢

agger

不嬲都覺得emma watson柒

miles teller得套whiplash叫收得 就學人獅子開大口

我睇佢成日做乞人憎角色
whiplash 幾乞人憎
divergent 又好乞人憎

認同 一直覺得佢好柒
有個fd仲當佢女神

佢演技係呢一代算係top，雖然唔代表一切

唔撚係呀，佢reboot fantastic four同divergent都仆直都叫咁高價
係得whiplash叫好咋喎

佢面太長

咁套戲衰唔代表演技差嘅

feminist

越大越丑😂

又未至於柒
但太overrated

當年讀中學既女神

依家個樣又俗 仲要係講女權主義既垃圾

我屌埋你哋嗰份

係囉,唔係話佢唔靚
通常童話女主角好撚大波架麻

本身都唔靚, 重講咩氣質

覺得佢個樣有黑色大麗花feel

男人樣

佢愈大個樣真係愈俗同無晒以前啲氣質

貝兒係cute cute地, emma可能老左冇左果陣味道。同埋貝兒圓66嘅眼真係好正

諗起belle 公仔變justin bieber 樣

又係你個ff佬

屌 same

佢個樣同格咁離地點做到mia依個角色

佢係靚但同貝兒差好遠

點解佢啲笑容永遠都有種串柒柒嘅feel

法國版貝兒正好撚多

有無咁刷得呀你

算啦都係昆迪迷同埋溝女先睇姐，邊個做唔重要。

貝兒 唔好賣baba 呀 baba 好慘嫁

88 la~~~~~~

呢張相係P出黎架
佢邊度會影相影到咁既樣

個樣好撚淫

知唔知「醜」字點寫

真心 睇到哩張相
我作為Emma小fans都幫佢唔落

邊撚個影架 同我行出嚟！

睇完trailer 覺得emma 仲係妙麗個種天才高竇款
belle 應該要再nice d

又P得幾屈下, 像真度係差呀嬌少少

我覺得佢太smart,冇貝兒傻下傻下個種氣質

見到樓上有Emmy, 又要攞佢啲J片打J

La belle et la bete先最正宗囉
Watson連disney陣味都做唔到

返去煲多十次法國ver.算

係，emma Watson唔係唔靚
不過完全無公主氣息

真係p得好似
不過睇完trailer Emma Watson都係唔似belle

佢個樣好惡 好驚做錯少少野都比佢屌唔尊重女性

張圖好大陣柒味

由第一次知道係佢演已經覺得唔襯

咁多個Disney公主最鐘意就係Bella 屌咁多個唔揀但偏偏就走去揀炒麗做
另外希望可以腰斬Chloe Moretz做Little Mermaid呢單野，唔好破壞童年回憶
因為佢宜家真係好撚樣衰，特別係個身型

好似sherlock果個molly

belle 呀屌你
返去罰抄十次

嘩 妙麗樣衰左咁多既

屌Sorry 成撚日打錯做Bella

又P得幾好

其實佢同belle都係勁鍾意睇書呢樣野係似
但belle係睇童話魔法書
emma係勁政治勁有學識個類
完全唔撚夾

咪係

佢去打籃球啦 唔好做小魚仙呀

我覺得好正

屌 原本係佢同Whiplash個Miles Teller

兩個完全唔夾，一定嚇死人套戲連奧斯卡都攞唔到
連個故事根本都唔夾佢地個年紀，個故事成熟過佢地個樣嘅年紀

導演真係要多謝佢兩個唔肯接
先有今日咁多獎

其實我覺得陳凱琳個氣質好襯貝兒

以為講呢個貝兒

HP系列fans
但我都覺emma真係唔襯belle

fb嘅人
一出新電影相, 新trailer即係發曬癲流曬口水咁share
有d覺得煩

樓上幅圖個女仔仲得意仲似belle

唉

假圖黎架?

我都覺得Emma唔襯
佢比較啱做Cinderella入面仆街家姐 呢啲惡毒既角色

呢張有無似d？

終於有人講 頂

其實係呢張 poster 個妝容同燈光問題
trailer 入面啲樸素 look carry 到喎

Léa Seydoux 正啲

期待女神產後複出

屌你香蕉

比佢做又未必咁好效果啫！

成日揀埋D兒童故事角色

張圖好7

戲入面d造型還可以啦

好在emma 無做la la land
唔係實累街坊
D戲咁屎

唔是個種眼大大楚楚可憐既樣

好鍾意emma watson, 但都唔期待睇依套beauty and the beast

爸爸？

好撚柒

Chloe做小魚仙？

自從佢成日講feminism 對佢冇咩好感

true 個膊橫到
放過小魚仙啦

係呀
但之前睇新聞又話佢暫停工作唔拍戲住，希望佢咪撚拍

紅字係冇啦 而家話hold住先
Chole話唔做
好似話做戲冇左個目標同想減肥

希望冇記錯

頭先google下，原來係有兩間公司各自都會拍Little Mermaid真人版
一套係Universal拍(搵Chole Moretz做果套)，另一套就係Disney拍

貝兒個角色係少女 但係emma個樣太大個啦 Emma 10年前拍應該都ok既。

鐘意Emma Watson
但原本呢兩個做應該唔會想睇

quote錯左既
講緊La La Land 覺得Miles Teller個樣好漏打

好撚靚呀屌

如果硬係要揀出名啲既做belle
寧願alicia做都好過emma watson

如果佢早幾年同埋改返個髮型應該好好多

係，完全唔夠 belle ma 黎

Cant agger any more

佢先係真Belle (又或者後生十年既Anne Hathaway都ok)

Léa Seydoux

個feel勁似勁靚女

笑死

呢個好似係灰姑娘嗰個賤貨

離題一問 邊個係 miles telle

ryan gosling紅好多啦下話...

幾年前睇番ryan gosling套the notebook...先知佢紅左都好耐

Crazy, Stupid, Love 已經同emma stone合作過

blue valentines 令佢又彈番起

笑死
[/quote]

Miles Teller 係Whiplash 男主

Initially, Miles Teller and Emma Watson were both set to star in the leads. Watson dropped out over a commitment to the 2017 adaptation of Beauty and the Beast, while Teller departed via long contract negotiations.[5] Chazelle decided to make his characters somewhat older, with experience in struggling to make their dreams, rather than younger newcomers just arriving in Los Angeles.

公平d講，兩pair人既個plot完全唔一樣
所以好難講話佢岩唔岩做
不過佢演技差係真

唱歌好難聽

屌你咩

Emma個樣太時尚 好似時代女性咁
演呢啲戲唔係好襯 一啲都冇貝兒既感覺

見咁多連燈仔反，有冇人覺得呢套戲會爆